<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="access_non_personal_data">Αν αποσύρετε τη συγκατάθεσή σας για την πρόσβαση και τη χρήση μη προσωπικών δεδομένων από τη συσκευή σας, οι υπηρεσίες Wallpaper Carousel θα απενεργοποιηθούν και τυχόν συλλεχθέντα δεδομένα θα διαγραφούν εντός της περιόδου που καθορίζεται από τους ισχύοντες νόμους και κανονισμούς.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Η πρόσβασης είναι ενεργή.</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για κλήσεις, προβολή ιστορικού κλήσεων και διαχείριση επαφών.</string>
    <string name="agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="agree_and_next">Συμφωνώ</string>
    <string name="agree_cookie">Αποδοχή cookies</string>
    <string name="agree_terms">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με την Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με την Πολιτική Απορρήτου Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με την πολιτική προστασίας προσωπικών δεδομένων της Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Επιπλέον, οι ακόλουθες υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα έχουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας: "</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_china">Θα συνδεθεί στο δίκτυο.</string>
    <string name="ai_button_desc">Το κουμπί AI σάς επιτρέπει να ενεργοποιήσετε το Mi AI και να χρησιμοποιήσετε συντομεύσεις Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Διπλό πάτημα</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Διπλό πάτημα στο κουμπί AI για ολοκλήρωση προσαρμοσμένων εργασιών</string>
    <string name="ai_button_long_press">Πατήστε και κρατήστε</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Πείτε την εντολή σας και αφήστε το κουμπί</string>
    <string name="ai_button_single_press">Πατήστε</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Πατήστε το πλήκτρο AI για να δείτε τις συντομεύσεις Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Σχετικά με το κουμπί AI</string>
    <string name="album_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να διαχειριστείτε, πεξεργαστείτε και να ομορφύνετε φώτο και βίντεο.</string>
    <string name="app_name">Διαμόρφωση</string>
    <string name="application_package_introduction">Ο εγκαταστάτης πακέτων χρησιμοποιείται για την εγκατάσταση εφαρμογών τρίτων, συμπεριλαμβανομένης της σάρωσης πριν από την εγκατάσταση και των υπηρεσιών σύστασης εφαρμογών μετά την εγκατάσταση.</string>
    <string name="application_permissions">Δικαιώματα εφαρμογής</string>
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="backup_introduction">Χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να δημιουργήσετε αντίγραφα ασφαλείας και να επαναφέρετε στοιχεία στη συσκευή σας.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Το σύστημα χρησιμοποιεί Bluetooth για ασύρματη επικοινωνία. Για να μπορέσει να λειτουργήσει κανονικά, το Bluetooth χρειάζεται τα ακόλουθα δικαιώματα:</string>
    <string name="boot_video_desc">Δείτε τον κόσμο σε 2K</string>
    <string name="boot_video_replay">Επανάληψη αναπαραγωγής</string>
    <string name="boot_video_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="calculator_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για υπολογισμούς, μετατροπή μονάδων και νομισμάτων και εκτίμηση των αποπληρωμών υποθηκών σας.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για τη λήψη φωτογραφιών και βίντεο.</string>
    <string name="camera_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τη φωτογραφική μηχανή για να τραβήξετε φωτογραφίες και βίντεο.</string>
    <string name="carrier_introduction">Για να σας παρέχουμε καλύτερες υπηρεσίες, η συσκευή σας μπορεί να στέλνει περιοδικά τις πληροφορίες έκδοσης της συσκευής σας, τα δεδομένα αναγνώρισης της συσκευής (συμπεριλαμβανομένων των διευθύνσεων IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID) και των κατά προσέγγιση πληροφοριών θέσης φορέα μέσω WiFi, κινητού δικτύου δεδομένων ή δωρεάν SMS. Ο φορέας υπόσχεται να αναλύσει σχετικές πληροφορίες μόνο για τη βελτίωση της ποιότητας των υπηρεσιών ή για την παροχή εξατομικευμένων υπηρεσιών ή τεχνολογιών και δεν θα αποκαλύψει σχετικές πληροφορίες σε τρίτους με οποιαδήποτε μορφή που σας ταυτοποιεί προσωπικά. Η δήλωση του συγκεκριμένου φορέα υπερισχύει. Συμβουλευτείτε τον φορέα σας σχετικά με το κόστος χρήσης αυτής της υπηρεσίας.</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Για να σας παρέχουμε καλύτερες υπηρεσίες, οι διαδικασίες που εκτελούνται στη συσκευή σας (συμπεριλαμβανομένων των SystemHelper, RegService και Carrier Services) μπορούν να στέλνουν περιοδικά τις πληροφορίες που σχετίζονται με τη συσκευή σας και την κάρτα SIM (συμπεριλαμβανομένων των IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, διεύθυνση MAC, έκδοση MIUI, έκδοση Android, μοντέλο συσκευής, και βασικές προδιαγραφές υλικού), καθώς και κατά προσέγγιση πληροφορίες θέσης (συμπεριλαμβανομένων περιοχής, συντεταγμένων, αναγνωριστικού περιοχής και αναγνωριστικού σταθμού βάσης) στον φορέα μέσω WLAN, δικτύου δεδομένων κινητής τηλεφωνίας ή δωρεάν SMS. Ο φορέας υπόσχεται να αναλύσει σχετικές πληροφορίες μόνο για να βελτιώσει την ποιότητα των υπηρεσιών ή να παρέχει εξατομικευμένες υπηρεσίες ή τεχνολογίες και δεν θα αποκαλύψει σχετικές πληροφορίες σε τρίτους σε οποιαδήποτε μορφή που σας προσδιορίζει προσωπικά. Υπερισχύει η συγκεκριμένη δήλωση του φορέα. Συμβουλευτείτε τον πάροχό σας σχετικά με το κόστος χρήσης αυτής της υπηρεσίας."</string>
    <string name="clock_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να προβάλετε την ώρα, καθώς και χρονοδιακόπτη, παγκόσμιο ρολόι, χρονόμετρο, ρύθμιση συναγερμών και πολλά άλλα.</string>
    <string name="close">Κλείσιμο</string>
    <string name="close_location_service_setting">Μπορείτε να επιλέξετε την απενεργοποίηση πρόσβασης στην τοποθεσία στις Ρυθμίσεις > Προστασία απορρήτου > Διαχείρηση ή περιορισμός Αδειών για μεμονωμένες εφαρμογές στην Ασφάλεια.</string>
    <string name="cloud_service_discount">Εκπτώσεις πακέτων αποθήκευσης</string>
    <string name="cm_terms_content">Για την βελτίωση των παρεχόμενων υπηρεσιών, ο πάροχος δικτύου κινητής της επιλογής σας, μπορεί να συλλέξει τα προσωπικά σας δεδομένα και πληροφορίες σχετικά με αυτή τη συσκευή στους διακομιστές του χρησιμοποιώντας δίκτυα Wi‑Fi ή δεδομένα κινητής. Αυτές οι πληροφορίες θα χρησιμοποιηθούν μόνο για στατιστικούς λόγους, για την βελτίωση των παρεχόμενων υπηρεσιών και την παροχή πιο εξατομικευμένου περιεχομένου. Οι πληροφορίες αυτές δεν θα χρησιμοποιηθούν για την αναγνώρισή σας προσωπικά και δεν θα αποκαλυφθούν σε τρίτους.</string>
    <string name="cm_terms_title">Όροι Χρήσης Δικτύου Κινητής Τηλεφωνίας</string>
    <string name="compass_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για πλοήγηση, καθώς και να δείτε συντεταγμένες, ατμοσφαιρική πίεση και υψόμετρο.</string>
    <string name="congratulation_label">Είστε έτοιμοι!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Σύρετε επάνω για είσοδο στο Σύστημα</string>
    <string name="congratulation_title">Ολοκλήρωση ρύθμισης</string>
    <string name="content_description_complete">Ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 11</string>
    <string name="content_description_start">Έναρξη</string>
    <string name="content_introduction">Το κέντρο περιεχομένου ομαδοποιεί περιεχόμενο και υπηρεσίες από πολλαπλά κανάλια. Εδώ μπορείτε να διαβάσετε άρθρα, να παρακολουθήσετε βίντεο, να δείτε καθημερινά Προτεινόμενα στοιχεία και να λάβετε συστάσεις περιεχομένου.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Κρατήστε πατημένα δύο δάχτυλα για να ενεργοποιήσετε την προσβασιμότητα.</string>
    <string name="cookies_content_one">"Όταν αγγίζετε τις εικόνες και τις ιστορίες στο Wallpaper Carousel, θα ανοίξουμε τις πλήρεις εκδόσεις τους στο πρόγραμμα περιήγησής σας. Η Taboola, ο αξιόπιστος τρίτος πάροχος περιεχομένου, μπορεί κατόπιν να προτείνει πρόσθετο περιεχόμενο και διαφημίσεις που προσαρμόζονται στα ενδιαφέροντά σας. Αν συμφωνήσετε να ενεργοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία, η Taboola θα τοποθετήσει τα cookies στη συσκευή σας μέσω του προγράμματος περιήγησης, όπως περιγράφεται στο Taboola &lt;a href =%1$s>Πολιτική cookie&lt;/a>.Αν απορρίψετε τη χρήση των cookies, τα στοιχεία Wallpaper Carousel θα συνεχίσουν να εμφανίζονται στην οθόνη κλειδώματος και οι πλήρεις ιστορίες θα ανοίξουν στο πρόγραμμα περιήγησής σας, αλλά δεν θα επιλεγούν ειδικά για εσάς πρόσθετες προτάσεις. Μπορείτε να αλλάξετε τις προτιμήσεις σας οποιαδήποτε στιγμή από τις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="cookies_content_two">"Αποφασίστε αν θέλετε οι έμπιστοι πάροχοι περιεχομένου τρίτων να χρησιμοποιούν cookies για να εξατομικεύουν συστάσεις περιεχομένου και διαφημίσεις με βάση τα ενδιαφέροντά σας."</string>
    <string name="cookies_title">Εξατομικευμένο περιεχόμενο και cookies</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Εάν δεν είστε συνδεδεμένοι στο WiFi τώρα, η συσκευή σας θα χρησιμοποιήσει δεδομένα κινητής τηλεφωνίας. Η χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας ενδέχεται να προκαλέσει πρόσθετες χρεώσεις φορέα".</string>
    <string name="desc_fingerprint">Χρησιμοποιήστε το δακτυλικό σας αποτύπωμα για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας, να επαληθεύσετε συναλλαγές Mi Pay, ή για να συνδεθείτε σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Χρησιμοποιήστε το δακτυλικό σας αποτύπωμα για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας ή για να συνδεθείτε σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
    <string name="diagnose_report">Αποστολή διαγνωστικών δεδομένων για εντοπισμό και ανάλυση προβλημάτων συστήματος και βελτίωση της εμπειρίας των χρηστών. Τέτοια δεδομένα μπορεί να περιλαμβάνουν προσωπικές πληροφορίες (π.χ.. IP, τοποθεσία, κ.λπ.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία.</string>
    <string name="disagree">Ακύρωση</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτήν την εφαρμογή ή να περιορίζετε τις Άδειες στις Ρυθμίσεις σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Εάν δεν συμφωνήσετε να εκχωρήσετε τέτοια δικαιώματα, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να περιορίσετε τα δικαιώματα και να απενεργοποιήσετε αυτήν τη δυνατότητα στις Ρυθμίσεις σε τέτοιες περιπτώσεις."</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"Αν δεν συμφωνείτε να εκχωρήσετε αυτές τις Άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτό το προϊόν. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτό το προϊόν σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να αποσυνδέσετε ή να περιορίσετε τις Άδειες στις Ρυθμίσεις σε αυτές τις περιπτώσεις.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"Αν δεν συμφωνείτε να εκχωρήσετε αυτές τις Άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία οποιαδήποτε στιγμή από τις Ρυθμίσεις > Bluetooth > Πρόσθετες ρυθμίσεις > Mi Link."</string>
    <string name="disagreement_function">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν τη δυνατότητα. Μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία σε τέτοιες περιπτώσεις.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Αν δεν συμφωνείτε να εκχωρήσετε αυτές τις άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις υπηρεσίες τοποθεσίας. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τις υπηρεσίες τοποθεσίας οποιαδήποτε στιγμή από τις Ρυθμίσεις > Προστασία απορρήτου."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Αν δεν συμφωνείτε να εκχωρήσετε αυτές τις Άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις υπηρεσίες του λογαριασμού Mi. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τις υπηρεσίες του λογαριασμού Mi οποιαδήποτε στιγμή από τις Ρυθμίσεις > Λογαριασμός Mi."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"Αν δεν συμφωνείτε να εκχωρήσετε αυτές τις Άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή."</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">"Εάν δεν θέλετε να χορηγήσετε αυτά τα δικαιώματα, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το Bluetooth. Μπορείτε να ενεργ/απενεργοποιήσετε το Bluetooth και να προσθέσετε συσκευές Bluetooth στις Ρυθμίσεις."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Θα χρησιμοποιήσουμε τα δικαιώματα μόνο όταν αρχίσετε να μεταφέρετε δεδομένα από τη συσκευή σας όταν η οθόνη της έχει υποστεί βλάβη. Εάν δεν συμφωνείτε να παραχωρήσετε αυτά τα δικαιώματα, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτή την εφαρμογή."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιου είδους Άδειες ή να μοιραστείτε και να ανεβάσετε τα προσωπικά σας στοιχεία, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να επιλέξετε να απεγκαταστήσετε, να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τις Άδειες στις Ρυθμίσεις σε αυτές τις περιπτώσεις.</string>
    <string name="download_introduction">Οι λήψεις είναι μια εφαρμογή που παρέχεται από την Xunlei και χρησιμοποιείται για λήψεις και διαχείριση ληφθέντος περιεχομένου (συμπεριλαμβανομένου περιεχομένου του App store, βίντεο, ενημερώσεων συστήματος, θεμάτων και περιεχομένου προγράμματος περιήγησης) για χρήστες συσκευών Xiaomi.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Η προσβασιμότητα ακυρώθηκε.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ενεργοποιήσατε το TalkBack έχοντας πατήσει στην οθόνη με 2 δάκτυλα για παραπάνω από 10 δευτ.. Το TalkBack παρέχει φωνητική βοήθεια για άτομα με προβλήματα όρασης. Εάν το ενεργοποιήσατε κατά λάθος, πατήστε το πλήκτρο Ακύρωση και στην συνέχεια κάντε διπλό χτύπημα στην οθόνη.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="exclusive_member_merchandise">Αποκλειστικά προϊόντα</string>
    <string name="fast_application_introduction">Το πλαίσιο υπηρεσιών γρήγορων εφαρμογών είναι ένα βασικό πλαίσιο υπηρεσιών που υποστηρίζει τη διανομή και τη λειτουργία γρήγορων εφαρμογών.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Το Mi Link χρησιμοποιεί τις δυνατότητες Bluetooth του MIUI για να σας επιτρέπει να συνδέεστε γρήγορα με κοντινές συσκευές Bluetooth.</string>
    <string name="font_hint_large">Προεπιλογή κειμένου</string>
    <string name="font_hint_normal">Μεγέθυνση κειμένου</string>
    <string name="framework_introduction">Οι Mi υπηρεσίες Framework σας επιτρέπει να χρησιμοποιήσετε το λογαριασμό Mi, Mi Push, Mi Stats, and MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Για να σας παρέχουμε αυτές τις υπηρεσίες, το Mi Services Framework (MiAccount, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) ​​πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο, να έχει πρόσβαση στον αριθμό τηλεφώνου σας, το IMEI και το IMSI και να επιτρέψει στη συσκευή σας να λαμβάνει ειδοποιήσεις push</string>
    <string name="game_introduction">Η προσθήκη παιχνιδιών σάς επιτρέπει να εισέρχεστε, να δημιουργείτε παραγγελίες, να ολοκληρώνετε πληρωμές, να χρησιμοποιείτε κουπόνια και να συμμετέχετε σε εκδηλώσεις προώθησης.</string>
    <string name="google_service_introduction">Για σωστή λειτουργία, το Google Play πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο, να αποκτήσει πρόσβαση στην τοποθεσία σας, να στείλει SMS και MMS, να καταγράψει ήχο, να πραγματοποιήσει κλήσεις, πρόσβαση σε συμβάντα ημερολογίου, ιστορικό κλήσεων, αισθητήρες, αποθήκευση, κάμερα, πληροφορίες συσκευής και λογαριασμούς.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Κλασικό</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Συρτάρι εφαρμογών</string>
    <string name="home_settings_title">Επιλογή προεπιλεγμένου εκκινητή</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Πολιτική απορρήτου για το επιλεγμένο πληκτρολόγιο</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Δεν υπάρχει σύνδεση δικτύου. Προβολή της Πολιτικής Απορρήτου για το πληκτρολόγιο στο %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Η υπηρεσία IMS παρέχει βασικές δυνατότητες επικοινωνίας και χρησιμοποιείται για κλήσεις ήχου και βίντεο υψηλής ευκρίνειας.</string>
    <string name="input_method_category">Επιλέξτε το προεπιλεγμένο πληκτρολόγιο το οποίο θα χρησιμοποιήσετε για email, σημειώσεις, και όπου αλλού το χρειάζεστε. Σημειώστε πως μπορείτε αργότερα να εγκαταστήσετε όποιο άλλο πληκτρολόγιο θέλετε.</string>
    <string name="input_method_setting">Επιλέξτε πληκτρολόγιο</string>
    <string name="install_preinstall_app">Φόρτωση εφαρμογών…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Οι υπηρεσίες Xiaomi Internet Communication Services σας επιτρέπουν να ανακαλύπτετε, να συνδέεστε και να επικοινωνείτε με άλλες συσκευές της Xiaomi.</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Εάν η συσκευή σας χαθεί, δεν θα μπορείτε να αποτρέψετε άλλα άτομα από τη χρήση της και την πρόσβαση στα δεδομένα σας, εκτός εάν ορίσετε κλείδωμα οθόνης. Παράλειψη ούτως ή άλλως;"</string>
    <string name="item_fingerprint">Δακτυλικό αποτύπωμα</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Μόνο κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="item_return">Ορισμός</string>
    <string name="item_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Περισσότερες γλώσσες</string>
    <string name="language_settings">Επιλογή γλώσσας</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Περισσότερες περιοχές</string>
    <string name="locale_picker_title">Επιλέξτε την τοποθεσία σας</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Σύμφωνα με το νόμο, οι εταιρείες κινητής τηλεφωνίας μπορούν να λαμβάνουν τις πληροφορίες θέσης των κινητών συσκευών για να σύμφωνα με τις απαιτήσεις των υπηρεσιών διάσωσης έκτακτης ανάγκης (πυροσβεστικές υπηρεσίες και αστυνομία) για σκοπούς ασφάλειας και διάσωσης.</string>
    <string name="location_introduction">Οι υπηρεσίες τοποθεσίας παρέχουν μια ποικιλία υπηρεσιών που βασίζονται στην τοποθεσία με βάση τις πληροφορίες τοποθεσίας σας.</string>
    <string name="location_location">Οι υπηρεσίες διάσωσης μπορούν να λάβουν την τρέχουσα τοποθεσία σας κατόπιν αιτήματος</string>
    <string name="location_miui">Για να μπορέσετε να χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να συμφωνήσετε με τους παραπάνω όρους και προϋποθέσεις</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Το Καρουσέλ ταπετσαρίες σας επιτρέπει να έρχονται καθημερινά νέες εικόνες στην οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="member_exclusive_medal">Σήμα μέλους</string>
    <string name="membership_rights_tip">Συνδεθείτε στο λογαριασμό σας Mi για να απολαμβάνετε αποκλειστικά προνόμια</string>
    <string name="message_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για αποστολή και λήψη SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Ο λογαριασμός Mi σας επιτρέπει την καταχώριση, είσοδο και διαχείριση λογαριασμών συστήματος.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Διάβασα και συμφώνησα με την πολιτική απορρήτου πληκτρολογίου Mint Keyboard"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Keyboard πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Δεν έχετε μια σύνδεση δικτύου. Δείτε την Πολιτική Απορρήτου στο %s</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Δεν έχετε μια σύνδεση δικτύου. Δείτε την Συμφωνία Χρήστη στο %s</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Επιλεγμένα</string>
    <string name="miuix_alphabet_indexer_name">Γραμμή ευρετηρίου</string>
    <string name="miuix_indexer_collect">Συλλογές</string>
    <string name="miuix_indexer_selected">Επιλεγμένα %s</string>
    <string name="mobile_network">Χρήση δεδομένων κινητής</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Αυτό επιτρέπει τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας και σύνδεσης GPS με βάση το αίτημα του χρήστη. Ο συγχρονισμός λογαριασμών και άλλων στοιχείων ενδέχεται να απαιτεί τη χρήση δεδομένων, ανάλογα με τις προδιαγραφές της συσκευής."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Εκτός εάν έχετε ένα πρόγραμμα με απεριόριστα δεδομένα, η χρήση δεδομένων μπορεί να προκαλέσει πρόσθετες χρεώσεις φορέα. Χρήση΄ δεδομένων οπωσδήποτε;</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Μπορείτε αργότερα να περιορίσετε τη σύνδεση δεδομένων στις Ρυθμίσεις</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Χρήση</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Δεδομένα SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Προεπιλεγμένη SIM για κλήσεις</string>
    <string name="multisim_settings_category">Ρυθμίσεις κάρτας SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Βρέθηκαν 2 κάρτες SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Οδηγός χειρονομίας</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Χειρονομίες Πλήρους Οθόνης</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Πλήκτρα</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="next_fingerprint">Επόμενο</string>
    <string name="note_introduction">Αυτή η εφαρμογή σάς επιτρέπει να δημιουργείτε, να προβάλλετε και να επεξεργάζεστε σημειώσεις.</string>
    <string name="other_settings">Βασικές ρυθμίσεις</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Όταν οι εξατομικευμένες και προτάσεις είναι απενεργοποιημένες, θα εξακολουθείτε να βλέπετε την ίδια ποσότητα διαφημίσεων όπως όταν η δυνατότητα είναι ενεργοποιημένη. Ωστόσο, οι διαφημίσεις δεν θα είναι πλέον σχετικές καθώς δεν θα βασίζονται στις προσωπικές προτιμήσεις σας".</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Όταν οι εξατομικευμένες διαφημιστικές προτάσεις είναι ανενεργές, θα εξακολουθείτε να βλέπετε την ίδια ποσότητα διαφημίσεων στις εφαρμογές του συστήματος MIUI όπως όταν η λειτουργία είναι ενεργή. Οι διαφημίσεις από την Xiaomi και τις πλατφόρμες τρίτων, ωστόσο, δεν θα είναι πλέον σχετικές, καθώς δεν θα βασίζονται στις προσωπικές σας προτιμήσεις."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ενεργοποίηση εξατομικευμένων διαφημίσεων</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Εξατομικευμένες διαφημίσεις</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Εξατομικευμένες διαφημίσεις βάσει των ενδιαφερόντων σας</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Αυτόματη ενημέρωση</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Το MIUI θα επιλέγει την πιο κατάλληλη στιγμή για λήψη και εγκατάσταση ενημερώσεων.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Αποκτήστε βελτιωμένη εμπειρία Οθόνης Κλειδώματος</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Κοιτάξτε για Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Λάβετε όμορφες εικόνες και ιστορίες που προβάλλονται στην οθόνη κλειδώματος καθημερινά. %1$s και %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Όροι και Προϋποθέσεις</string>
    <string name="other_settings_location">Τοποθεσία</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Επιτρέπετε σε εφαρμογές και ιστότοπους να έχουν πρόσβαση στις πληροφορίες τοποθεσίας σας για την παροχή υπηρεσιών βάσει τοποθεσίας</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Βελτιώστε την εμπειρία σας σε συσκευές MIUI στέλνοντας αυτόματα δεδομένα διαγνωστικών, συσκευών και χρήσης εφαρμογών στην Xiaomi. Αυτό θα βοηθήσει στη βελτίωση της διάρκειας ζωής της μπαταρίας, του συστήματος MIUI και της σταθερότητας των εφαρμογών, και άλλα.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Αποστολή δεδομένων χρήσης και διαγνωστικών</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Πρόγραμμα Εμπειρίας Χρηστών</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Βοηθήστε μας να βελτιώσουμε τα προϊόντα και τις υπηρεσίες μας αποστέλλοντας ανώνυμα δεδομένα χρήσης.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Προβολή λεπτομερειών</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Το MIUI Daemon σάς επιτρέπει να μεταφέρετε δεδομένα από τη συσκευή σας όταν η οθόνη είναι κατεστραμμένη.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Πρόσβαση στο ημερολόγιο</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Για να επιτρέπετε στις Γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στο ημερολόγιο;</string>
    <string name="permission_account">Πρόσβαση σε λογαριασμούς στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_account_introduction">Για να συνδεθείτε με το Λογαριασμό Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Για πρόσβαση στην αποθήκευση για την ανάλυση και τη σάρωση πακέτων εγκατάστασης</string>
    <string name="permission_backup">Πρόσβαση στον Αποθ. χώρο</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση αντιγράφων ασφαλείας στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_call_records">Πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Για να επιτρέπετε σε άλλες συμβατές συσκευές που συνδέετε σε αυτή τη συσκευή να έχουν πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων. Αυτό θα συμβεί μόνο όταν απαιτήσετε προληπτικά τη χρήση του ιστορικού κλήσεων μέσω άλλης συσκευής. Το ιστορικό κλήσεων και οι επαφές που μοιράζονται από το σύστημα μέσω Bluetooth θα αποθηκεύονται τοπικά στις συσκευές σας και θα μοιράζονται με αυτές μόνο με την άδειά σας.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Για πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων, και εμφάνιση αποκλεισμένων στοιχείων</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Για πρόσβαση στην κατάσταση του τηλεφώνου, εγγραφή κλήσεων και παύση εγγραφών κατά τις εισερχόμενες κλήσεις</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Για την αποθήκευση δεδομένων συναγερμού</string>
    <string name="permission_contact">Πρόσβαση σε επαφές</string>
    <string name="permission_contact_describe">Πρόσβαση στις Επαφές</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Για την επαλήθευση της ταυτότητάς σας.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Για να επιτρέπετε σε άλλες συμβατές συσκευές που συνδέετε σε αυτή τη συσκευή να έχουν πρόσβαση στις επαφές σας. Αυτό θα συμβεί μόνο όταν ενεργοποιείτε το Bluetooth ή επεξεργάζεστε τις επαφές σας ενώ το Bluetooth είναι ενεργοποιημένο.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Για τη χρήση της λειτουργίας επαφής έκτακτης ανάγκης της αρχικής οθόνης στη λειτουργία Lite και την εμφάνιση ειδοποιήσεων συνομιλίας,</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Για την εμφάνιση των αντίστοιχων στοιχείων επικοινωνίας των SMS και MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Για την παροχή λειτουργιών Blocklist και την κλήση επαφών έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="permission_device">Πρόσβαση στις πληρ. Συσκευής</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Για πρόσβαση σε πληροφορίες συσκευής (π.χ. όνομα φορέα);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Για την πρόσβαση στην κατάσταση της συσκευής και την κοινοποίησή της σε φορητές συσκευές;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Για αποστολή και λήψη SMS και MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Για τη διασφάλιση της ασφάλειας του περιβάλλοντος σύνδεσης.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Για τον εντοπισμό υπηρεσιών που σχετίζονται με διαφορετικές συσκευές</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Για την αναγνώριση διαφορετικών συσκευών</string>
    <string name="permission_direct_call">Πραγματοποίηση Κλήσεων</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Για την προσθήκη στοιχείων στη λίστα αποκλεισμού</string>
    <string name="permission_download_introduction">Για την προσωρινή αποθήκευση αποθηκευμένων στοιχείων και την αποθήκευση τους στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Για να μπορεί να βρίσκει συσκευές σε κοντινή απόσταση, το Mi Link πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τα ακόλουθα δικαιώματα:</string>
    <string name="permission_imei_service">Για πρόσβαση στο IMEI για την παροχή υπηρεσιών που σχετίζονται με τη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Για την αποθήκευση φωτογραφιών και βίντεο στη συσκευή</string>
    <string name="permission_location">Πρόσβαση στις πληροφορίες τοποθεσίας:</string>
    <string name="permission_location_describe">Πρόσβαση τοποθεσίας</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Για πρόσβαση σε ονόματα δικτύων WLAN;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Για αποδοχής στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Για την εμφάνιση των διαθέσιμων συσκευών Bluetooth με χαμηλή κατανάλωση ενέργειας;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Για την πρόσβαση στην τοποθεσία σας για την παροχή υπηρεσιών εντοπισμού και σύνδεσης μέσω Bluetooth ή WLAN;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Για την πρόσβαση στην ακριβή τοποθεσία σας για την παροχή ποικίλων υπηρεσιών που βασίζονται στην τοποθεσία.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Για την παροχή υπηρεσιών βάσει τοποθεσίας</string>
    <string name="permission_log_introduction">Για την αποθήκευση των αρχείων καταγραφής</string>
    <string name="permission_login_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση λογαριασμών συστήματος</string>
    <string name="permission_make_a_call">Πραγματοποίηση κλήσεων</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Για να επιτρέπει στις γρήγορες εφαρμογές να πραγματοποιούν κλήσεις;</string>
    <string name="permission_message_introduction">Για την αποστολή μηνυμάτων σε αποκλεισμένες επαφές</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Για πρόσβαση στο IMEI για τον εντοπισμό συσκευών</string>
    <string name="permission_phone_network">Για πρόσβαση στον τύπο δικτύου, προκειμένου να βελτιστοποιήσετε και να προσαρμόσετε τα στοιχεία που μπορείτε να κατεβάσετε</string>
    <string name="permission_phone_service">Πρόσβαση τηλεφωνικού αριθμού, IMEI και IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Για την αποθήκευση εικόνων σε συλλογές και καταστάσεις δημοσίευσης</string>
    <string name="permission_photo_video">Δημιουργία φωτογραφιών και εγγραφή βίντεο:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Για τη λήψη φωτογραφιών, την εγγραφή βίντεο και τη χρήση φλας</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Για αποθήκευση, επεξεργασία και συγχρονισμό φωτογραφιών και βίντεο</string>
    <string name="permission_read_app_list">Πρόσβαση στη λίστα των εφαρμογών που είναι εγκατεστημένες σε αυτή τη συσκευή</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Για ενημέρωση των ληφθέντων εφαρμογών και επιβεβαίωση των πληροφοριών εφαρμογής που χρησιμοποιούνται από το πρόγραμμα εγκατάστασης πακέτου</string>
    <string name="permission_read_call_records">Επεξεργασία ιστορικού κλήσεων</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Για την προσθήκη στοιχείων στο ιστορικό κλήσεων και τη διαγραφή των αποκλεισμένων κλήσεων</string>
    <string name="permission_read_contacts">Πρόσβαση στις επαφές</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Για επαλήθευση της ταυτότητάς σας</string>
    <string name="permission_read_device_store">Πρόσβαση στον αποθηκευτικό χώρο</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Για πρόσβαση σε ληφθέντα αρχεία προέλευσης και διευθέτηση προέλευσης αρχείων;</string>
    <string name="permission_read_message">Πρόσβαση σε μηνύματα κειμένου</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Για την επαλήθευση της ιδιοκτησίας της συσκευής σας</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Για πρόσβαση σε σημειώσεις και συνημμένα</string>
    <string name="permission_read_send_message">Αποστολή και λήψη SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Για να επιτρέπεται στις γρήγορες εφαρμογές η αποστολή και η λήψη SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Για ενεργοποίηση αποστολής και λήψης SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Για λήψη, προβολή και αποστολή SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Αποστολή και λήψη MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Για λήψη, προβολή και αποστολή MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Πρόσβαση και επεξεργασία ιστορικού κλήσεων</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Για εμφάνιση και επεξεργασία του ιστορικού κλήσεων.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Πρόσβαση και επεξεργασία επαφών</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Για να επιτρέπεται στις γρήγορες εφαρμογές η πρόσβαση και η επεξεργασία επαφών;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Για προβολή και διαχείριση επαφών;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Πρόσβαση και αποθήκευση στοιχείων στον Χώρο αποθ/σης</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Για αποθήκευση, εμφάνιση, επεξεργασία, συγχρονισμό και λήψη των φωτο και βίντεό.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Για ανάλυση και σάρωση πακέτων εγκατάστασης.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Για αποθήκευση αρχείων στη συσκευή σας μετά τη λήψη φωτο ή βίντεο.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Για αποθήκευση, προσπέλαση και διαχείριση περιεχομένου που έχει ληφθεί.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Για να επιτρέπεται στις γρήγορες εφαρμογές η πρόσβαση, η προσωρινή μνήμη και η επεξεργασία αρχείων;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Πρόσβαση και αποθήκευση αρχείων και φωτογραφιών στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Για πρόσβαση, αποθήκευση και προσωρινή αποθήκευση στοιχείων στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Για πρόσβαση και αποθήκευση στοιχείων στην αποθήκευση;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Για πρόσβαση και αποθήκευση στοιχείων Αρχικής οθόνης;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών ήχου</string>
    <string name="permission_recording">Εγγραφή κλήσεων και ήχου:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Για την εγγραφή ήχου κατά την εγγραφή βίντεο</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών οθόνης</string>
    <string name="permission_send_message">Αποστολή SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Πρόσβαση στην Κάμερα</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Για λήψη φωτογραφιών, εγγραφή βίντεο και χρήση φλάς;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Για τον προσδιορισμό αν θα υποστηρίξει τη λειτουργία φακού;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Για αποδοχή στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στην κάμερα;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Για την πραγματοποίηση κλήσεων βίντεο.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Πρόσβαση στο μικρόφωνο</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Για εγγραφή ήχου κατά την εγγραφή βίντεο;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Για εμφάνιση της κατάστασης εγγραφής.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Για αποδοχή στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στο μικρόφωνο;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Για την εγγραφή ήχου</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Για τη διεξαγωγή σάρωσης ιών και τη βελτιστοποίηση της συσκευής σας</string>
    <string name="permission_write_device_store">Αποθήκευση στοιχείων στον χώρο αποθήκευσης</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Για την προσωρινή αποθήκευση ληφθέντων αρχείων διευθέτησης προέλευσης.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Για την είσοδο και τη διαχείριση λογαριασμών συστήματος για την παροχή υπηρεσιών Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Συμπεριλαμβανομένης της Πολιτικής Απορρήτου του POCO Εκκινητή και της Συμφωνίας Χρήστη)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Συμφωνία χρήστη</string>
    <string name="position_header">Πληροφορίες κοινής χρήσης τοποθεσίας</string>
    <string name="position_subheading">Πληροφορίες θέσης</string>
    <string name="pref_title_data_slot">SIM Δεδομένων</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">SIM Κλήσεων</string>
    <string name="privacy_content_one">"Οι συστάσεις του Wallpaper Carousel υποστηρίζονται από την Taboola, τον αξιόπιστο πάροχο περιεχομένου τρίτου μέρους. Για την παροχή αυτού του περιεχομένου, η Taboola πρέπει να έχει πρόσβαση και να αποθηκεύει μη προσωπικά δεδομένα από τη συσκευή σας, συμπεριλαμβανομένης της γλώσσας του συστήματός σας και του τύπου του προγράμματος περιήγησης. Μπορείτε να μάθετε πώς χρησιμοποιεί η Taboola τα δεδομένα που συλλέγονται στις Taboola's &lt;a href =%1$s>Πολιτική απορρήτου&lt;/a> και &lt;a href =%2$s>Συμφωνία χρήστη&lt;/a>. Διαβάστε και συμφωνήστε με τους όρους και τις προϋποθέσεις που προβλέπονται στα παρόντα έγγραφα πριν συνεχίσετε. Εάν δεν συμφωνήσετε, οι υπηρεσίες του Wallpaper Carousel θα απενεργοποιηθούν."</string>
    <string name="privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="privacy_provision_more">Σχετικά με το απόρρητό σας</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Η προστασία του Απορρήτου σας είναι δέσμευση πίσω από το σχεδιασμό των προϊόντων μας</string>
    <string name="privacy_provision_text">Δεσμευόμαστε να σεβόμαστε και να προστατεύουμε την ιδιωτικότητά σας. Δίνοντας προτεραιότητα στην έρευνα και την ανάπτυξη στον τομέα της ασφάλειας των πληροφοριών, η Xiaomi εργάζεται συνεχώς για τη βελτίωση των μεθόδων, των πρακτικών και των τεχνικών λύσεων που διαφυλάσσουν τα δεδομένα σας. Μοιραζόμαστε επίσης τα τελευταία επιτεύγματά μας με τους εταίρους μας προκειμένου να διασφαλίσουμε την ιδιωτικότητά σας σε όλους τους τομείς.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Απόρρητο</string>
    <string name="privacy_refuse">"Δεν συμφωνώ"</string>
    <string name="privacy_title">Όροι &amp; Πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Θα προστατεύσουμε τα προσωπικά σας στοιχεία σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου.</string>
    <string name="provision_back">Πίσω</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data>Δείτε την &lt;a href=%1$s>Πολιτική απορρήτου&lt;/a > του επιλεγμένου πληκτρολογίου.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="provision_next">Επόμενο</string>
    <string name="provision_skip_underline">Παράλειψη</string>
    <string name="recorder_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να εγγράψετε ήχο και να δημιουργήσετε εφεδρικές εγγραφές στο cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Απόρριψη cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Για να μπορέσει να λειτουργήσει κανονικά, αυτή η υπηρεσία απαιτεί τα ακόλουθα δικαιώματα:</string>
    <string name="require_authority_statement">Για να μπορέσουμε να σας παρέχουμε βασικές υπηρεσίες, πρέπει να δώσετε τις ακόλουθες Άδειες προκειμένου να συλλέξουμε τα προσωπικά σας στοιχεία:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Για να μας επιτρέψετε να σας παράσχουμε αυτήν την υπηρεσία, πρέπει να εκχωρήσετε τα ακόλουθες άδειες, προκειμένου να συλλέξουμε τα προσωπικά σας στοιχεία:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Για να μπορέσει να λειτουργήσει κανονικά, αυτή η υπηρεσία πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τα ακόλουθα δικαιώματα:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Για να μπορέσει να λειτουργήσει κανονικά, αυτή η υπηρεσία πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τα ακόλουθα δικαιώματα:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Για να μπορέσει να λειτουργήσει κανονικά, αυτή η υπηρεσία πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τα ακόλουθα δικαιώματα:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Αυτή η εφαρμογή σάς επιτρέπει να καταγράφετε τι συμβαίνει στην οθόνη σας.</string>
    <string name="security_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να καθαρίσετε τα άχρηστα στη συσκευή σας, να βρείτε και να εξουδετερώσετε τους ιούς, να βελτιστοποιήσετε την απόδοση για παιχνίδια, να εξοικονομήσετε μπαταρία, να διαχειριστείτε εφαρμογές και πολλά άλλα.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση λογαριασμών συστήματος</string>
    <string name="send">Αποστολή</string>
    <string name="service_agreement">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με τους όρους και τις προϋποθέσεις.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Υπηρεσίες δικτύου Συμφωνία χρήστη</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Διαβάστε και συμφωνήστε με τις &lt;a href=%1$s>Mi Link Πολιτική απορρήτου&lt;/a > πριν συνεχίσετε.</Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Υπηρεσίες επικοινωνίας μέσω Διαδικτύου</string>
    <string name="service_location_share_policy"><Data>Διαβάστε και συμφωνήστε με τις &lt;a href=%1$s>Δήλωση απορρήτου υπηρεσιών τοποθεσίας&lt;/a > πριν συνεχίσετε.</Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Λογαριασμός</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Επαφές και τηλέφωνο</string>
    <string name="service_name_album">Συλλογή</string>
    <string name="service_name_application_package">Εγκαταστάτης πακέτων</string>
    <string name="service_name_backup">Αντίγραφα ασφαλείας</string>
    <string name="service_name_calculator">Αριθμομηχανή</string>
    <string name="service_name_camera">Κάμερα</string>
    <string name="service_name_carrier">Δήλωση σχετικά με τις υπηρεσίες παρόχου</string>
    <string name="service_name_clock">Ρολόι</string>
    <string name="service_name_compass">Πυξίδα</string>
    <string name="service_name_content_center">Κέντρο περιεχομένου</string>
    <string name="service_name_download">Λήψεις</string>
    <string name="service_name_fast_application">Πλαίσιο γρήγορων εφαρμογών</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in παιχνιδιών</string>
    <string name="service_name_google_service">Δήλωση σχετικά με τις υπηρεσίες Google</string>
    <string name="service_name_ims">Υπηρεσία IMS</string>
    <string name="service_name_location">Υπηρεσίες τοποθεσίας</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Καρουσέλ ταπετσαρίας</string>
    <string name="service_name_message">Μηνύματα</string>
    <string name="service_name_note">Σημειώσεις</string>
    <string name="service_name_recorder">Μηχάνημα εγγραφής</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Εγγραφή οθόνης</string>
    <string name="service_name_security">Ασφάλεια</string>
    <string name="service_name_service_framework">Πλαίσιο υπηρεσιών mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Πρόσθετη υπηρεσία Αρχικής οθόνης</string>
    <string name="service_policy"><Data>Διαβάστε και συμφωνήστε με την &lt;a href=%1$s>Πολιτική Απορρήτου&lt;/a> μας.</Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Διαβάστε και συμφωνήστε με τις &lt;a href=%1$s>Xunlei Πολιτική απορρήτου&lt;/a > και &lt;a href=%1$s>Xunlei Network Services Συμφωνία χρήστη&lt;/a > πριν συνεχίσετε.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>Διαβάστε και συμφωνήστε με την &lt;a href=%1$s>Πολιτική απορρήτου&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/> Σύμφωνα με του Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> πρότυπα, μια εφάπαξ άδεια θα ανακληθεί εντός καθορισμένου χρόνου (περίπου &lt;xliff:g example=5 δευτ id=short>%3$s&lt;/xliff:g>)μετά τη διακοπή της λειτουργίας της αντίστοιχης εφαρμογής. Εάν ανοίξετε την εφαρμογή κατά τη διάρκεια αυτού του σύντομου χρονικού διαστήματος, η άδεια θα ανακληθεί τότε.</Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM ενεργοποίηση κάρτας</string>
    <string name="servicestate_title">Δήλωση σχετικά με τις βασικές υπηρεσίες</string>
    <string name="setting_locale">Ρύθμιση τοποθεσίας…</string>
    <string name="shut_down">Απενεργοποίηση συσκευής</string>
    <string name="sim_activation_introduction">Η υπηρεσία ενεργοποίησης κάρτας SIM επαληθεύει τις πληροφορίες της τρέχουσας τοποθετημένης κάρτας SIM για να διασφαλίσει ότι οι υπηρεσίες MIUI μπορούν να λειτουργούν κανονικά. Αυτές οι υπηρεσίες περιλαμβάνουν την Εύρεση συσκευής, το Mi Message, τη δημιουργία λογαριασμών Mi χρησιμοποιώντας αριθμούς τηλεφώνου και το συγχρονισμό μηνυμάτων και ιστορικού κλήσεων.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Έλεγχος για κάρτα SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Δεν βρέθηκε κάρτα SIM. Βεβαιωθείτε ότι η κάρτα SIM έχει εγκατασταθεί σωστά και ότι έχετε διαθέσιμο υπόλοιπο κεφάλαιο.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Να επιτρέπεται η σύνδεση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας; Αν το κάνετε, η κάρτα SIM που εισάγετε θα χρησιμοποιηθεί για σύνδεση σε δίκτυα δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Έλεγχος για κάρτα SIM...</string>
    <string name="sim_card_detection">Τοποθετήστε την κάρτα SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Για να τοποθετήσετε την κάρτα SIM, διαβάστε τις οδηγίες που παραλάβατε με την συσκευή σας.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Η κάρτα SIM δεν μπόρεσε να συνδεθεί στο δίκτυο</string>
    <string name="sim_card_dial_card1">SIM1 για κλήσεις</string>
    <string name="sim_card_dial_card2">SIM2 για κλήσεις</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Επιλέξτε κάρτα SIM για κλήση</string>
    <string name="sim_card_network_card1">Δεδομένα SIM1</string>
    <string name="sim_card_network_card2">Δεδομένα SIM2</string>
    <string name="sim_dectection_next">Συνέχεια</string>
    <string name="sim_redetection">Ελέγξτε ξανά</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Η κάρτα SIM δεν μπόρεσε να συνδεθεί σε ένα έγκυρο δίκτυο παρόχου. Βεβαιωθείτε ότι έχετε επαρκείς πόρους για το υπόλοιπό σας και προσπαθήστε να συνδεθείτε ξανά.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Βεβαιωθείτε πώς γνωρίζετε την χρήση των χειρονομιών πλήρους οθόνης πρίν επιλέξετε αυτήν την επιλογή.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Εντάξει</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Χειρονομίες πλήρους οθόνης</string>
    <string name="skip_underline">Παράλειψη</string>
    <string name="start_up_slogan">Όπου όλα συνδέονται</string>
    <string name="start_up_slogan_thirteen_china">Όπου όλα τα πράγματα συνδέονται!!!</string>
    <string name="summary_not_set">Χωρίς ρύθμιση</string>
    <string name="system_navigation_mode">Λειτουργία πλοήγησης Συστήματος</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Το πρόσθετο της υπηρεσίας αρχικής οθόνης σας παρέχει βασικές λειτουργίες, όπως η αρχική οθόνη, το UI του συστήματος και τα στιγμιότυπα οθόνης.</string>
    <string name="term_condition_detail">"Λάβετε καθημερινά εκπληκτικές εικόνες και συναρπαστικές ιστορίες στην οθόνη κλειδώματος. Αυτή η λειτουργία δεν θα χρησιμοποιήσει τα δεδομένα σας για εξατομίκευση χωρίς τη συγκατάθεσή σας. Διαβάστε και συμφωνήστε με τις οδηγίες του παρόχου περιεχομένου τρίτου μέρους &lt;a href =%1$s>Πολιτική απορρήτου&lt;/a> και &lt;a href =%2$s>Συμφωνία χρήστη&lt;/a> πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="terms_of_use">Όροι και Προϋποθέσεις</string>
    <string name="terms_of_use_label">Παρακαλούμε διαβάστε τους Όρους Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου για να καταλάβετε τι είδους πληροφορίες συλλέγουμε, πώς τις χρησιμοποιούμε και τι επιλογές είναι διαθέσιμες σε εσάς.\nΠρέπει να συμφωνήσετε με τους Όρους Χρήσης και την Πολιτική Απορρήτου πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI.\n%s και με τα στοιχεία λογαριασμού Mi θα συνδεθεί στο δίκτυο για να προσδιορίσουν την τοποθεσία σας.</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store πρόσθετα συστήματος</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Διαχειριστής αδειών</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Βοηθός</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Βοηθός MIUI</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Υπηρεσία αντιγράφων</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Παροχή συγχωνευμένων τοποθεσιών</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Υπηρεσία Επικοινωνίας Διαδικτύου Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">Ενημ/Ρυθμίσεων</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Εύρεση συσκευής</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Παιχνίδια</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Αρχική οθόνη</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Προβολή</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Προβολή</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Λειτουργία βελτιστοποίησης προβολής τοπίου</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Στοιχεία λογαριασμού</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">MIUI SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Ρυθμίσεις</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Εγκαταστάτης πακέτων</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Παράλληλα παράθυρα</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Συχνές φράσεις</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Ανιχνευτής ενέργειας</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Μπαταρία και απόδοση</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Γρήγορες εφαρμογές</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Εφαρμογή ασφαλούς στοιχείου</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Mi SIM υπηρεσίες ενεργοποίησης</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Έξυπνες υπηρεσίες</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Στατιστικά</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Υπηρεσία αυτοεγγραφής</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Μεταφραστική υπηρεσία</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Πρόγραμμα ενημέρωσης</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Όταν ενεργοποιηθεί η συσκευή σας, οι ακόλουθες υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα αποκτήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Όταν ενεργοποιηθεί η συσκευή σας, οι ακόλουθες υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Ταπετσαρίες</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi υπηρεσίες, υπηρεσίες Mi SIM, Xiaomi Cloud, Εύρεση συσκευής, Αρχική οθόνη, Παιχνίδια, MIUI Daemon, εξαρτήματα του συστήματος MSA, υπηρεσίες μετάφρασης, Γρήγορες εφαρμογές, Προσωπικό βοηθό, στατιστικά στοιχεία, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps_wifi_device">Υπηρεσίες Mi, Xiaomi Cloud, Εύρεση συσκευής, Αρχική οθόνη, Παιχνίδια, MIUI Daemon, στοιχεία συστήματος MSA, Υπηρεσία μετάφρασης, SDK MIUI, Γρήγορες εφαρμογές, Αποθήκη εφαρμογών, στατιστικά στοιχεία, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">\n\nΠρέπει να συμφωνήσετε με την πολιτική απορρήτου της Facemoji πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία.</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">\n\nΠρέπει να συμφωνήσετε με την πολιτική απορρήτου της Kika πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία.</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">\n\nΑποδοχή της Mint Keyboard πολιτική απορρήτου πριν τη χρήση του.</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Υπηρεσίες Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Έξυπνες κάρτες</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi πλαίσιο υπηρεσιών</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Πολιτική απορρήτου Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="title_fingerprint">Ορισμός κλειδώματος οθόνης</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="user_agreement">Συμφωνία Χρήστη</string>
    <string name="user_agreement_declare">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Όταν ενεργοποιηθεί η συσκευή σας, οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο: Mi SIM activation services, Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. Οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα αποκτήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας: Έξυπνες κάρτες, διαχείριση αδειών και έξυπνες υπηρεσίες.</string>
    <string name="user_agreement_declare_gmscore">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Όταν ενεργοποιηθεί η συσκευή σας, οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο: Mi SIM activation services, Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. Οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα αποκτήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας: Έξυπνες κάρτες, διαχειριστής δικαιωμάτων, ConfigUpdater και έξυπνες υπηρεσίες.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Όταν ενεργοποιηθεί η συσκευή σας, οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο: Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. Οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα αποκτήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας: Έξυπνες κάρτες, διαχείριση αδειών και έξυπνες υπηρεσίες.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">Πριν χρησιμοποιήσετε το MIUI, πρέπει να διαβάσετε και να συμφωνήσετε με τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου. Θα προστατεύουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Όταν ενεργοποιηθεί η συσκευή σας, οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο: Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. Οι ακόλουθες εφαρμογές και υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα αποκτήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας: Έξυπνες κάρτες, διαχειριστής δικαιωμάτων, ConfigUpdater και έξυπνες υπηρεσίες.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Το Mi AI σας επιτρέπει τη χρήση φωνητικού ελέγχου, αλλά καταναλώνει περισσότερη ενέργεια (+1% κάθε ώρα).</string>
    <string name="voice_assist_condition">Θα μπορείτε τη χρήση του Mi AI στις ακόλουθες περιπτώσεις:\n1. Όταν η οθόνη είναι ενεργή.\n2. Όταν ακούτε μουσική με την οθόνη σας ανενεργή.</string>
    <string name="voice_assist_desp">Πείτε \"Mi AI\" στο τηλέφωνό σας. Η Mi AI θα αναγνωρίσει τη φωνή σας και θα μπορέσετε να ελέγξετε τη συσκευή σας.</string>
    <string name="voice_assist_title">Φωνητική Αφύπνιση</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"Δεν συμφωνώ"</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Το Carousel ταπετσαρίας προσφέρει εντυπωσιακές εικόνες και συναρπαστικές ιστορίες που παραδίδονται καθημερινά στην οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Επανασχεδιασμένη οθόνη κλειδώματος</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Δοκιμάστε</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Όχι, ευχαριστώ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Μπορείτε να ενεργοποιήσετε το Carousel ταπετσαρίας για να δείτε αν λειτουργεί για εσάς. Να θυμάστε ότι μπορείτε πάντα να ενεργοποιήσετε και να απενεργοποιήσετε το Carousel ταπετσαρίας στις Ρυθμίσεις > Κλείδωμα οθόνης.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Δοκιμάστε το Carousel ταπετσαρίας</string>
    <string name="wc_notice_link_agreement_index">Συμφωνία χρήστη</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Ανάγνωση και αποδοχή με την υπηρεσία παροχής περιεχομένου τρίτων &lt;a href=\"%1$s\">Πολιτική απορρήτου&lt;/a> και &lt;a href=\"%2$s\">Συμφωνία Χρήστη&lt;/a> πριν από τη χρήση αυτής της λειτουργίας."</string>
    <string name="wc_notice_link_privacy_index">Πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="wc_notice_link_summary">"Ανάγνωση και αποδοχή τις %1$s και %2$s υπηρεσίες παροχής περιεχομένου τρίτου μέρους πριν από τη χρήση αυτής της λειτουργίας."</string>
    <string name="welcome">Καλωσορίσατε!</string>
    <string name="withdraw_consent">Εάν αποσύρετε τη συγκατάθεσή σας, οι υπηρεσίες του Wallpaper Carousel θα απενεργοποιηθούν..</string>
    <string name="xiaomi_game_discounts">Προωθητικές ενέργειες παιχνιδιού</string>
    <string name="xiaomi_membership_rights">Μέλος Xiaomi Cloud</string>
    <string name="xiaomi_video_discount">Προσφορές Mi Video</string>
    <string name="zone_picker_title">Επιλογή ζώνης ώρας</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Βοηθήστε να βελτιώσετε την εμπειρία της συσκευής σας MIUI στέλνοντας αυτόματα δεδομένα διάγνωσης, χρήσης συσκευής και εφαρμογών στην Xiaomi. Αυτό θα σας βοηθήσει να βελτιώσετε τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας, τη σταθερότητα του συστήματος και των εφαρμογών MIUI και πολλά άλλα.
Τα δεδομένα που θα στείλετε θα περιέχουν γενικές πληροφορίες σχετικά με τη συσκευή σας και τον τρόπο χρήσης της (π.χ. επίπεδο μπαταρίας, δραστηριότητα συστήματος και εφαρμογών και σφάλματα). Τα δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν για τη βελτίωση των συσκευών MIUI.
Η απενεργοποίηση αυτής της λειτουργίας δεν επηρεάζει την ικανότητα της συσκευής σας να στέλνει τις πληροφορίες που απαιτούνται για βασικές υπηρεσίες, όπως οι ενημερώσεις συστήματος και η ασφάλεια.
Για να ελέγξετε αυτή τη λειτουργία, αναζητήστε την επιλογή \"Χρήση και διαγνωστικά\" στις Ρυθμίσεις."</string>
</resources>
