<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string-array name="settings_search_mirror">
        <item>Συνδεδεμένες συσκευές</item>
        <item>Σύνδεση &amp; κοινή χρήση/συνδεδεμένες συσκευές</item>
        <item>MIUI+, MIUIPLUS, handoff, multiscreen, διασυνδεσιμότητα, αντικατοπτρισμός οθόνης, ποντίκι και πληκτρολόγιο, επέκταση οθόνης, app handoff, Mi Smart Hub, καθρέφτης, επέκταση, multitasking, κοινή χρήση, ποντίκι, πληκτρολόγιο, σύνδεση συσκευών</item>
  </string-array>
  <string-array name="settings_tips_message">
        <item>"1.Απενεργοποιήστε το φορητό hotspot, το Mi Share ή το casting στην κινητή συσκευή σας πριν χρησιμοποιήσετε το Screen Combo.
2. Ενεργοποιήστε το Wi-Fi τόσο στην κινητή συσκευή όσο και στον υπολογιστή σας.
3. Βεβαιωθείτε ότι η κινητή συσκευή σας βρίσκεται κοντά στον υπολογιστή σας."</item>
        <item>Ο υπολογιστής σας χρησιμοποιεί το Bluetooth για να ανιχνεύσει κινητές συσκευές που έχουν συνδεθεί προηγουμένως. Ελέγξτε αν το Bluetooth είναι ενεργοποιημένο στην κινητή συσκευή σας.</item>
        <item>"Οι κινητές συσκευές δεν μπορούν να συγχρονίσουν δεδομένα με υπολογιστές όταν η οθόνη είναι κλειδωμένη. Από προεπιλογή, το Screen Combo δεν επιτρέπει το κλείδωμα της οθόνης όταν η κινητή συσκευή σας είναι συνδεδεμένη σε υπολογιστή. Μπορείτε να το αλλάξετε αυτό στις Ρυθμίσεις."</item>
        <item>"1. Συμβατές κινητές συσκευές: Mi 11, Mi 10 Ultra, Mi 10 Pro, Mi 10, Mi 9 Pro 5G, Mi 9, Redmi K30s Ultra, Redmi K20 Pro, Redmi K30 Pro. Εάν μεταφερθείτε στην επίσημη ιστοσελίδα μας μετά τη σάρωση του κωδικού QR, η συσκευή σας δεν υποστηρίζεται ακόμα.
2. Συμβατοί υπολογιστές: Mi Notebook Pro X 15, Mi Notebook Pro 15.6 (2020), Redmi G, Redmibook 16, Redmibook 14 Ⅱ, Redmibook Air 13. Κατεβάστε το MIUI+ Beta για τον υπολογιστή σας εδώ: https://plus.miui.com."</item>
  </string-array>
  <string-array name="settings_tips_title">
    <item>Δεν μπορείτε να συνδεθείτε χρησιμοποιώντας τον κωδικό QR;</item>
    <item>Δεν μπορείτε να βρείτε φορητές συσκευές χρησιμοποιώντας τον υπολογιστή σας;</item>
    <item>Δεν μπορείτε να κλειδώσετε την κινητή συσκευή σας;</item>
    <item>Συμβατότητα</item>
  </string-array>
</resources>
